一人一個對抗山竹方法

由細到大，老師都教我哋要用膠紙封窗，其實有冇人真係每次打風前都咁做？

食撚左佢咪得囉

順期自然

相信李氏力場

驚唔驚打到埋嚟？

過大海避風

買啲牛肉就食得了

唔食佢 用和平同愛既手段感動佢

順應天意>放假

今次又要死幾多老百姓？

有幾多人真係會用膠紙喺個窗口度痴個交叉

祈禱

依家係一個考驗

用愛去包撚容佢

唱 今天我

解放軍出動

食撚左佢🤟🏼🤤

用核彈向個風眼炸柒佢

上連登開post叫d人唔好淨係掛住放假，提佢地打風會死好多人同經濟損失

落地鐵站